有無人考完Irata （爬繩牌）係做緊相關嘅職業

想考，但聽人講考完都係無用，因為香港好工要用呢個技能，除左消防